點解寒戰奪權個度,又話要拉票轉頭就搵CP攪掂?

又話唔夠票, 直接搵到CP傾兩句就攪掂,咁攪黎做乜

唔記得劇情 所以9up
首先間office派系方明

一係企國貨城
一係企李文斌
一係有少少實力可以好似秘書咁企中間或者聽保安局

李文斌以為自己啲票多過城城
但冇諗過中間派/秘書黨會傾向城城

咁點解中間派會突然靠邊呢
一係就係城城上面仲有人壓到李文斌（劉華）
一係就係李文斌喺行政指令上過咗火得罪班支持程序正序嘅真心膠

講得尾班中間派先係最醒
平時就甘做透明人 兩邊都幫曬手 但暗地裏一早mark住咗邊個先係最大老闆 見機行事
一到自己個位/價值被威脅 變臉快過九秒九

9up完畢

有研究過寒戰，睇咗無數既影評，結論依套係套好深既戲，郭富城奪權依一幕，係李文斌一早安排好。警務處長同埋李文斌只係係郭富城面前做一場戲。拉票既作用係等郭富城以為多人幫佢。

劉華？

呢套垃圾竟然有人研究劇情

好深嘅戲

不對，劉華係真心幫佢，否則唔會幫佢攞李文斌嘅人格評估。有影評指林家棟係扮幫郭富成，依個觀點比較小眾。較多影評家指出嘅係錢嘉樂先係二五仔。

一套電影係唔係垃圾係一件極度主觀嘅事，我係因為研究劇情所以對呢部電影有唔同嘅睇法。

好簡單既道理，寒戰一既結局每個對白講既野都有弦外之音（當然你可以話過分解讀），尤其係彭於晏俾人拉之後，梁家輝嘅對白，真係明嘅人又有幾多。

如果你講話垃圾，寒戰二先係正宗垃圾，叫個警務處長出去MTR捉住個犯人，而全香港搭緊港鐵嘅人係唔識現任警務處長。

第二集搵張國柱出黎同梁家輝講左兩句就肯做一哥，都唔知第一集班友搞大龍鳳做乜

十年前唔敢講 今時今日g dragon 應該仲多人認得